條女生日送乜好

拍拖五年經常送野，今次女朋友生日送乜好？送套性感內衣，會唔會衰

性感內衣唔好當生日禮物 條女點放上ig

我想送套護士製服，真係好衰

送嚟著比你睇 姐係送返比自己
真係送禮既真諦
除非佢著埋比其他人睇啦

送個分手訊息畀佢

係所以我自己都過唔到自己！不過佢又幾enjoy咁

會好衰囉 平時買黎送唔得咩 生日送 囧

所以我都諗送第二樣，平時已經送過好多樣野，想搵份特別禮物！

好提議，不過我怕佢話是但，咁就出事

請一日假，去租個廚房，點哂蠟蠟，佈置下，親自落廚，播下浪漫純音樂。之後送舊屎都開心。

好提議，立即去做

邊度有得租

肯定會開心， 你請假早啲買定送，佈置野，朝早中午佈置下，洗下材料。到佢收工，去接佢過去，然後叫佢坐定定，睇你大顯身手煮野。食完，就是鬼但送咩都開心死架啦，唔送都ok但前提係你同佢講定係送佢一個記憶，唔係物質野。

上網check下啦，依家好多租借廚房架，工廈又有，party room都有

多謝您

最怕自己煮得唔好食，掃興啫

送佢返屋企咪算

哇咁都比你諗到，無野講

自己睇片學下 好唔好食，心意架黎姐，好食就更加分啦

你真係有心

咁似係比你既禮物多d囉

係

咁就咪撚送啦
留翻比佢送啦

有問過我想睇佢著，佢怕醜話唔著啦！又要除咁煩

人地唔想著你仲當送禮物
咩叫禮物